[極醜惡] 狗隻Youtube / 連登合集

想投一投票，集思廣益階段。

大家都知啲狗不嬲好多極醜惡系列片係youtube。

有冇手足會想極個2019革命合集，等大家可以share 比藍絲/撐警朋友，睇下佢地有咩回應都好

#支持
不了

推